其實呢排班看更咁撚搏為咩

咁撚低人工 使唔使咁撚搏呀

@何淦途

鬧人廢青既港鐵粉紅衫

要續牌囉

公道啲，好多粉紅衫之前都有幫拖

咁中國夠有好人啦